721出街會令我地成為歷史既一部份！

我地要創造歷史

推

為香港出一份力 加油

7/21兄弟姐妹們 要好好保護自己

有關無牌管有槍械

有關攻擊性武器

721 充下血 只有歌